\documentclass[letterpaper,12pt]{article}

\usepackage{currvita}         
\usepackage[spanish]{babel}   
\usepackage{textcomp}
\textheight=25cm
\textwidth=15cm
\topmargin=-2cm
\oddsidemargin=-1cm
\parindent=0mm   

\title{Curriculum Vitae}
\author{Yenifer Andrea Beltran Betin}
\date{\today}


\begin{document}

\setlength{\cvlabelwidth}{40mm}  

\begin{cv}{HOJA DE VIDA}

\begin{cvlist}{Datos Personales}
	\item[Nombre completo]  YENIFER ANDREA BELTRAN BETIN
	\item[Cedula] 1116447820 de Zarzal Valle
	\item[Fecha de nacimiento] 2 de enero de 1998 
	\item[Domicilio] Calle 5a 7n-16\\
		El Portal\\
		Roldanillo, Valle,Colombia
	\item[Teléfono celular] (+57) 3116707515
	\item[Correo electrónico] yeniferbeltran98@gmail.com
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Formación Academica}

\item[2003-2009] \textbf{Instirución Educativa  Belisario Peña Piñeiro}\\
\emph{Básica Primaria}\\
	Roldanillo.
\item[2010- 2015] \textbf{Instirución Educativa Normal Superior Jorge Isaacs}\\
\emph{Bachiller Acadécmico}\\
	Roldanillo.
\item[2016- 2018] \textbf{Escuela De Mecanica Dental Del Valle}\\
	\emph{Técnico Laboral en Auxiliar de Enfermería}\\
	Roldanillo.
\item[2019] \textbf{Universidad del Valle}\\
\emph{Estudiante tercer semestre del programa Tecnologia en Electronia}\\
	Zarzal.

\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Experiencia Laboral}

\item[2017] \textbf{Enfermera en casa- Honker}\\
\emph{Auxiliar de enfermerial}\\
	Atencion al adulto mayor.
\item[2018] \textbf{Hospital Departamental  San Antonio}\\
	\emph{secretaria}\\
	Ayudas diagnosticas.
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Perfil Profesional}
	\item {Soy una persona responsable, bastante dinámica, con deseos de superación y mis metas están basadas en el logro de objetivos claros; aprendo rápido y cumplo de manera adecuada con puntualidad, honestidad y responsabilidad en las distintas actividades que realizo.
 
Dispuesta a cumplir con las distintas funciones, obligaciones y normas laborales que tengan establecidas, me presento con gran entusiasmo a su empresa para formar parte del cumplimiento de metas planteadas en su misión.}
	
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Referencias Personales}

\item[Nombre]\textbf{ Henry Andres Beltran Betin}\\
\emph{ Soldado Profesional}
	\item[Cargo actual]Deportista de liga de levantamiento de pesas de las  fuerzas armadas de Colombia 
	\item[Empresa] Batallón de ingenieros no 3 cr Agustín Codazzi	
	\item[Telefono](+57)3234640647.

\item[Nombre]\textbf{Laura Giraldo Beltran}\\
\emph{Contador Publico} 
	\item[Cargo actual] sub gerente
	\item[Empresa] SEG CONTROL S A S
	\item[Telefono](+57)3173794342.

\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Referencias Laborales }

\item[Nombre]\textbf{ Milton Hugo Chaves Chaves}\\
\emph{Ginecologo y obstetra}
	\item[Cargo actual] Medico especialista
	\item[Empresa] Hospital Departame S A
	\item[Telefono](+57)3153538944.

\item[Nombre]\textbf{Jhoan Andres Rico Trejos}\\
\emph{Contador Publico}
	\item[Cargo actual] Auxiliar Contable
	\item[Empresa]Particular
	\item[Telefono](+57)3177627176.


\end{cvlist}

\end{cv}

\end{document}